# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-07-03 15:16+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: account/apps.py:9
msgid "Account"
msgstr "账号"

#: account/models.py:17 visitor/models.py:19
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: account/models.py:20 catalog/models.py:106 snapshot/models.py:123
#: visitor/models.py:22
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: account/models.py:27
msgid "Vendor"
msgstr "店主"

#: account/models.py:28
msgid "Vendors"
msgstr "店主们"

#: account/models.py:32 catalog/models.py:11 catalog/models.py:73
#: catalog/models.py:116 snapshot/models.py:49 snapshot/models.py:112
#: snapshot/models.py:165 snapshot/models.py:201
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: account/models.py:41 account/models.py:50
msgid "State"
msgstr "省（直辖市）"

#: account/models.py:42
msgid "States"
msgstr "省（直辖市）"

#: account/models.py:53 account/models.py:62
msgid "City"
msgstr "市"

#: account/models.py:54
msgid "Cities"
msgstr "市"

#: account/models.py:65 account/models.py:66
msgid "Districts"
msgstr "区"

#: account/models.py:74
msgid "Logo"
msgstr "图标"

#: account/models.py:76
msgid "District"
msgstr "区"

#: account/models.py:77
msgid "Street"
msgstr "街道"

#: account/models.py:78
msgid "Building name"
msgstr "楼（大厦）名称"

#: account/models.py:79
msgid "Building number"
msgstr "门牌号"

#: account/models.py:80
msgid "Apartments"
msgstr "单元"

#: account/models.py:81
msgid "Brand name"
msgstr "品牌"

#: account/models.py:83
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: account/serializers.py:86 account/serializers.py:97
msgid "This field is required."
msgstr "必填"

#: account/serializers.py:118 account/serializers.py:173
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码错误"

#: account/views.py:48
msgid "FORBIDDEN"
msgstr "不允许"

#: account/views.py:113
msgid "Missed parameter {}"
msgstr "信息不完整"

#: account/views.py:117
msgid "Invalid combination of username and password"
msgstr "用户名或密码错误"

#: catalog/apps.py:9
msgid "Catalog"
msgstr "目录"

#: catalog/models.py:12
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: catalog/models.py:13 catalog/models.py:82
msgid "Store"
msgstr "店铺"

#: catalog/models.py:25 catalog/models.py:32
msgid "Category"
msgstr "类"

#: catalog/models.py:26
msgid "Categories"
msgstr "类目"

#: catalog/models.py:35 catalog/models.py:78
msgid "Kind"
msgstr "种类"

#: catalog/models.py:36
msgid "Kinds"
msgstr "种类"

#: catalog/models.py:43 catalog/models.py:79
msgid "Brand"
msgstr "品牌"

#: catalog/models.py:44
msgid "Brands"
msgstr "品牌"

#: catalog/models.py:49
msgid "Html code"
msgstr "Html代码"

#: catalog/models.py:52 catalog/models.py:80
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: catalog/models.py:53
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: catalog/models.py:60 catalog/models.py:81
msgid "Size"
msgstr "尺码"

#: catalog/models.py:61
msgid "Sizes"
msgstr "尺码"

#: catalog/models.py:68
msgid "Winter"
msgstr "冬"

#: catalog/models.py:69
msgid "Spring"
msgstr "春"

#: catalog/models.py:70
msgid "Summer"
msgstr "夏"

#: catalog/models.py:71
msgid "Autumn"
msgstr "秋"

#: catalog/models.py:74
msgid "Year"
msgstr "年"

#: catalog/models.py:75
msgid "Season"
msgstr "季节"

#: catalog/models.py:76
msgid "Date added"
msgstr "日期已添加"

#: catalog/models.py:77 snapshot/models.py:61 snapshot/models.py:116
#: snapshot/models.py:146 snapshot/models.py:170
msgid "Date modified"
msgstr "日期已修改"

#: catalog/models.py:91 catalog/models.py:103 catalog/models.py:117
msgid "Commodity"
msgstr "商品"

#: catalog/models.py:92
msgid "Commodities"
msgstr "商品"

#: catalog/models.py:104 snapshot/models.py:120 snapshot/models.py:135
#: snapshot/models.py:141
msgid "Photo"
msgstr "图片"

#: catalog/models.py:110 catalog/models.py:111
msgid "Gallery"
msgstr "图片库"

#: catalog/models.py:120
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: catalog/models.py:121
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: catalog/validators.py:12 utils/validators.py:12
#, python-format
msgid "Max file size is %(limit_value)s MB."
msgstr "上传文件最大不超过%(limit_value)s MB"

#: settings/base.py:114
msgid "English"
msgstr "英语"

#: settings/base.py:115
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "简体中文"

#: settings/base.py:116
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁体中文"

#: settings/base.py:117
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#: snapshot/models.py:51
msgid "Mirror`s owner"
msgstr "正在使用智能镜的用户"

#: snapshot/models.py:52
msgid "Mirror`s last user"
msgstr "最后使用智能镜的用户"

#: snapshot/models.py:53
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: snapshot/models.py:54
msgid "Latitude"
msgstr "维度"

#: snapshot/models.py:56
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

#: snapshot/models.py:59
msgid "Device tokens"
msgstr "设备TOKEN码"

#: snapshot/models.py:60 snapshot/models.py:115 snapshot/models.py:145
#: snapshot/models.py:169
msgid "Date created"
msgstr "创建时间"

#: snapshot/models.py:62
msgid "Date locked"
msgstr "锁定时间"

#: snapshot/models.py:63
msgid "Locked"
msgstr "锁定"

#: snapshot/models.py:65
msgid "Last login"
msgstr "最近登陆"

#: snapshot/models.py:96 snapshot/models.py:110
msgid "Mirror"
msgstr "智能镜"

#: snapshot/models.py:97
msgid "Mirrors"
msgstr "智能镜"

#: snapshot/models.py:109
msgid "Photo owner"
msgstr "照片所有者"

#: snapshot/models.py:113 snapshot/models.py:166
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: snapshot/models.py:125
msgid "Cropped photo"
msgstr "裁切的照片"

#: snapshot/models.py:127
msgid "Cover"
msgstr "封面"

#: snapshot/models.py:129 snapshot/models.py:147
msgid "Like counter"
msgstr "喜欢累积数"

#: snapshot/models.py:136
msgid "Photos"
msgstr "照片"

#: snapshot/models.py:143
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: snapshot/models.py:144
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: snapshot/models.py:154
msgid "Comment"
msgstr "评价"

#: snapshot/models.py:155
msgid "Comments"
msgstr "评价"

#: snapshot/models.py:168
msgid "Private"
msgstr "私有"

#: snapshot/models.py:171
msgid "Group owner"
msgstr "衣橱创建者"

#: snapshot/models.py:177 snapshot/models.py:185 snapshot/models.py:202
msgid "Group"
msgstr "衣橱"

#: snapshot/models.py:178
msgid "Groups"
msgstr "衣橱"

#: snapshot/models.py:187 snapshot/models.py:203 visitor/apps.py:11
#: visitor/models.py:38
msgid "Visitor"
msgstr "访问者"

#: snapshot/models.py:194
msgid "Collaborator"
msgstr "合作者"

#: snapshot/models.py:195
msgid "Collaborators"
msgstr "合作者"

#: snapshot/models.py:209
msgid "Group tag"
msgstr "衣橱标签"

#: snapshot/models.py:210
msgid "Group tags"
msgstr "衣橱标签"

#: snapshot/templates/index.html:28
msgid "This site requires JavaScript to be enabled"
msgstr "需要允许JavaScript运行"

#: snapshot/views.py:121
msgid "Mirror id required"
msgstr "请填写智能镜ID号"

#: snapshot/views.py:130
msgid "Mirror does not exists"
msgstr "没有智能镜可用"

#: snapshot/views.py:135
msgid "Mirror is already locked"
msgstr "其他用户正在使用智能镜"

#: snapshot/views.py:158 snapshot/views.py:277
msgid "Mirror is offline"
msgstr "智能镜处于离线状态"

#: snapshot/views.py:160
msgid "Mirror is unavailable"
msgstr "没有可用的智能镜子"

#: snapshot/views.py:166
msgid "Mirror not available"
msgstr "没有可用的智能镜子"

#: snapshot/views.py:194 snapshot/views.py:239 snapshot/views.py:336
msgid "Checksum error"
msgstr "Checksum错误"

#: snapshot/views.py:198
msgid "Token is required"
msgstr "需要TOKEN码"

#: snapshot/views.py:202
msgid "Mirror token does not exist"
msgstr "智能镜TOKEN码不存在"

#: snapshot/views.py:270
msgid "The mirror is unlocked"
msgstr "智能镜已解锁"

#: snapshot/views.py:274
msgid "The mirror is overtime"
msgstr "智能镜使用超时"

#: snapshot/views.py:282
msgid "You have to wait for 2 seconds"
msgstr "请耐心等待"

#: snapshot/views.py:340
msgid "Missed argument  - pk"
msgstr "缺少参数-pk"

#: snapshot/views.py:346 snapshot/views.py:363
msgid "Photo does not exist"
msgstr "您访问的图片不存在"

#: snapshot/views.py:368
msgid "Only the owner can edit photo"
msgstr "您不能编辑这张照片"

#: snapshot/views.py:389
msgid "You have liked that photo"
msgstr "您已经点过了"

#: snapshot/views.py:441
msgid "You have liked that comment before."
msgstr "您已经点过了"

#: snapshot/views.py:516
msgid "File image required"
msgstr "请选择图片"

#: snapshot/views.py:561 snapshot/views.py:581 snapshot/views.py:623
msgid "{} parameter is required"
msgstr "必填"

#: snapshot/views.py:563
msgid "Matching user does not exists"
msgstr "没有找到相应的用户"

#: snapshot/views.py:583
msgid "Matching collaborator does not exists"
msgstr "没有找到"

#: vendor_admin/admin.py:9
msgid "Welcome to the business center"
msgstr "欢迎使用衣橱商家中心"

#: vendor_admin/admin.py:10
msgid "Business Center"
msgstr "商家中心"

#: vendor_admin/admin.py:11
msgid "Vendor`s Dashboard"
msgstr "商家控制台"

#: visitor/models.py:12
msgid "Weixin open id"
msgstr "微信OPEN ID"

#: visitor/models.py:14
msgid "4-30 characters, Chinese and English letters, numbers, -, _"
msgstr "请输入4-30个字符，可以包含汉子、英文字母、数字和英文短横线、下划线"

#: visitor/models.py:25
msgid "Weixin Access Token"
msgstr "微信接入码"

#: visitor/models.py:26
msgid "Weixin Refresh Token"
msgstr "刷新微信TOKEN码"

#: visitor/models.py:27
msgid "Token expires in"
msgstr "TOKEN到期时间"

#: visitor/models.py:28
msgid "Token date"
msgstr "获取Token的日期"

#: visitor/models.py:39
msgid "Visitors"
msgstr "访客"

#: visitor/validators.py:9
msgid ""
"Enter a valid weixin id. This value may contain only English and Chinese "
"letters, numbers and -, _ characters."
msgstr "请输入有效的微信账号"

#: visitor/views.py:33
msgid "Missed param"
msgstr "缺少参数"

#: visitor/views.py:35
msgid "User does not exists"
msgstr "您输入的用户名不存在"

#: visitor/views.py:69
msgid "Verification code required"
msgstr "请输入验证码"

#: visitor/views.py:73
msgid "Code is incorrect or has expired"
msgstr "发生错误或您访问的页面已过期"

#: visitor/views.py:114
msgid "You don`t have weixin code."
msgstr "您还没有微信账号"

#: visitor/views.py:120
msgid "You got error trying to get openid"
msgstr "在获取微信OPEN ID时发生错误"
